「大巴」再見！曼聯玩傳控上演極致時刻

3-1戰勝哈特斯菲爾德，蘇斯克查帶領曼聯贏得了他接手球隊後第一個主場比賽的勝利。而比賽中曼聯球員之間一次精彩的配合也讓不少球迷拍手稱讚。

比賽第63分鐘，馬達帶球突入禁區，在底線附近將球倒三角傳給靴里拉，後者在中路傳遞給普巴，接球後的普巴輕鬆推射入門，為曼聯進一步擴大了比數。最讓人讚歎的是，從迪基亞在後場將球傳出，一直到普巴最終一錘定音的破門，這期間曼聯球員之間將球傳遞了11腳，而哈特斯菲爾德的球員從始至終都沒有碰到過球。曼聯球員之間顯得默契十足，行雲流水般的進攻配合也讓人不禁大喊過癮。

其實在蘇斯克查接管曼聯的這兩場比賽中，可以很清楚地看到紅魔在進攻中的變化。摩連奴執教曼聯時，每當曼聯在比數上取得領先，即使只是一粒入球的優勢，摩帥都習慣開始主要讓球隊轉化成防守，或者可以說是「擺大巴」。但是現在的曼聯在比賽中從頭至尾都展現出一種強大的壓迫性，只要有一點進攻機會都絕不會錯過，並且進攻過程也非常地有組織性和流暢性。這樣精彩的配合、這種強大的進攻能力以及對進攻極度的渴望也讓不少球迷感歎這才是紅魔該有的模樣。

廢摩